連登有冇醫生 救命

我咳左兩個星期左右 有時候仲無啦啦流鼻血
每幾個鐘就反胃想嘔

關唔關上次飲酒食水煙事

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

我都冇啦啦咳左兩個禮拜
但冇去到流鼻血

你係唔係我識果個

你得罪左班靈異撚
見唔見到個post琴日已經開始收皮
就係佢地專注緊落你降頭呀
你今次仆街鳥

死撚左佢啦
死埋右去